加速一國一制靠你地啦!!

記得玩大d! !
當中共發覺你地已經唔係單純遊行,要引入外國勢力介入,而且港毒勢力愈黎愈壯大,愈黎愈失控時,好大機會加速佢既收緊,提早一國一制!!~
因為大陸根本食硬你,唔會有得鬥!

傻9靠嚇？
送中例過左咪一樣一國一制
而家睇黎共狗好驚搵三毛黎分化啵

即係做岩野

完全封鎖

起底-> block

唔好激嬲共產黨?

香港建國你支那有支那制.香港有自己一國一制

今日真係好多三毛開工wo
Fb,youtube已經全部都係

五毛

怕乜，放馬過嚟

block左，block埋右

玩單機啦你

好驚呀 屌你老母

若遲早一戰，不如依家開戰，趁我有心有力

Blocked

係咪冇得鬥
就坐係度唔鬥?

如果一個國家要人民驚住黎生活, 咁重係唔係一個大家想要既國家

一係接受佢既制度,接受唔到而有能力就移民~
因為聰明既人唔會選擇用雞蛋諗住掉碎巨石!

我自發過黎既姐,因為覺得你地太幼稚,純粹黎恥笑下~

寧為玉碎，不作瓦全

冇人唔畀佢一制，做囉。

new account?

If we burn, u burn with us

係,有乜問題?